突發 wiki要人

【🔥 十萬火急 🔥】
請人❗請人❗火速招兵❗
呢次招聘急到上心口🆘
．
因為我哋一月每日平均訂單量已經衝破 22,400 張，而我哋嘅龐大派送車隊🚛🚛🚛🚛就算瘋狂 OT 都應付唔到呢個訂單量。就算門市自取，亦需要人幫手！所以真係❗好❗急❗要❗人❗
．
無論你想嚟做：

1️⃣ 全職派貨員；或
2️⃣ 合約派貨員；或
3️⃣ 送貨司機 ；或
4️⃣ 倉務員/包裝員(全職/兼職) ；
(職位資料：)
5️⃣ 外判派送公司接單；或
6️⃣ 店務主管 / 店務助理 (全職/兼職)
(職位資料：)

HKTVmall 有 4 個物流中心，屯門、青衣、葵涌同將軍澳，仲有遍佈全港嘅 60 間 O2O 門市，梗有一間喺你屋企附近，返工放工好方便！
．
唔好猶豫啦，即時、立刻、馬上加盟 HKTVmall，💪🏻協助我哋將廣大市民嘅訂單包括米油、防疫用品、生活必需品等派送到大家手上！急市民所急，香港人🇭🇰等住你幫手！
．
📌招募詳情：

🔸倉務及運輸職位 面試地點：

(1) 青衣路 30 號,豐樹青衣物流中心 9 樓📍
(青衣港鐵站 A1 出口，右邊落梯級到地下，直行可見左邊免費穿梭巴士 [車頭寫"豐樹青衣物流中心"] 直到。)

(2) 將軍澳將軍澳工業邨駿昌街 1 號📍
(調景嶺公共交通交匯處設有穿梭巴士接載服務。)

(3) 屯門建豐街 1 號📍
(屯門西鐵站F出口，穿過輕鐵站，過對面馬路)

🔸見工時間：

星期一至五
上午 10 時至下午 1 時 及 下午 2 時至 5 時 30 分⏱
WhatsApp 查詢熱線💬：5287 5888 / 9752 6762
．
🔹門市職位 面試方式：

有意應徵者，請致電 / Whatsapp 約見
- 李先生 5193 2001 (天水圍、屯門、元朗、荃灣、青衣、東涌及馬灣)
- 康小姐 5193 5772 (上水、粉嶺、大埔、馬鞍山、沙田、大圍、鑽石山及九龍灣)
- 張先生 5193 2282 (九龍地區及將軍澳)
- 黃小姐 5193 2599 (香港島)
．
P.S. 麻煩大家幫手 Like & Share 出去，如果識得朋友可能對以上職位有興趣，Tag 佢入嚟睇呀～感謝各位幫手救「忙」！🙏多謝支持 HKTVmall 🙇‍♀🙇‍♂

from HKTVmall facebook

Push

Post去上班台啦

每日二萬

cls每日2萬幾，2月肺炎一定仲多

知唔知點解無人去做？

因為好撚低人工。 狗也不屌

做 7仔好撚過

how much?

以前做過，做到仆街又低人工啲同事又西，不了

我睇番 之前一日萬8張單 依加一跳跳左兩萬幾

派貨員 12 -13k 跟住日撚日ot 做到你隻閪咁
你去做嗎？

831

冇人因為人工低囉
出名低賤

明知爆單做到卜街
又冇話開高個價, 邊撚個會做?

推

西到仆街

黃色停課中學生、大學生、大專生

PT果個係點有冇巴打知

黃色經濟圈

仲話良心企業， 咪又係大量壓榨員工人工果d 仆街大公司玩法

你慢慢請人

咁既價位又真係難做...

日日當你機械人咁用冇得停，倉又亂七八糟
講西一定要提下柒杜

HKTV仲蝕緊嫁...你想佢出得起幾多
有profit既我唔信wiki會唔加人工囉

幫佢推吓post等佢自己睇吓間公司d人工幾撚離地 享香港 做老闆要咁做先成功

但唔係自動化中?

黎近市道應該都唔會好得去邊，就算唔炒人都唔會請人，冇野做既咪做下睇下岩唔岩自己囉

睇標題 仲以為係咪要幫手懲罰我正諗住繼續買

入職可能有口罩派
圍番條數差唔多

佢所謂嘅自動化都幾低能

炒佢隻股一個鐘等如做佢執倉一個月收入

無用 佢條片講到好好

tui

推，未揾到野做可以做下先

，

講多D

啲高層咁撚On9，唔好望到Wiki就狗衝啦

包派司機寫平均34000 係咪真？

幾高人工wo

講到佢隻股唔撚識跌無風險？

lm

升左五成
我買左20萬賺左10萬wor

佢果d 最大人工即係如果你每日o撚足11－12鐘先會有 明嘛？

唔係老底再加每派一單有錢咩？

返五日?

6

送貨司機 = 又要揸車，又要上樓派貨？

吹大d
幾撚時升成50%

一單幾蚊 知唔知佢一單貨係點撚樣計

push

Post去失業post呢排肯做物流實唔使瞓街

有冇口罩派先

可惜唔請pt

佢應該要請it9

唔知呀，勁撚多同重都當一單咁閪？

做倉出到萬8其實幾高

我見工果日問佢 佢話例如有一個大箱裡面有10件貨，但係packing計呢度當一單

都係果句 屌你老母做7仔啦 見分閪工講d嘢仲呃呃氹氹

但係有口罩送

尋日諗住落單屌兩星期後先送

去做啦 唔好等，聽日in 啦

之前暑假做過將軍澳個邊倉外判 佢哋話咩兩萬貨 都已經做到仆左街 無冷氣焗到一個點 每日流汗流到沖涼咁 個到啲人好系 不過咁都做左四個月同埋好似話有啲已經自動化左

不如貼錢返工啦

黃色經濟圈

唔收人工

店務點睇？

想見part time但佢個網無o既

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

p

要自己walk in 將軍澳工業村

6日假咁小

呢頭個個都話失業, 轉個post 又話人工低工時長狗都唔屌, 咁多藉口咁高要求唔怪得失業啦 你揀人人揀你, in 咗都未必請呀

2個幾果陣買

呢D"可高達" 通常都係計係OT 到爆炸過勞死咁計出黎
何況呢個"可高達"既價都依然算低

就係有你呢d垃圾所以先搞到d工種變成咁， 知道嘛港豬。

同埋依家講緊個個話失業佢都請唔撚到人呀。
明未呀低能仔，同埋講緊如果呢d人工係會有好多其他選擇。 唔撚洗俾佢呃呃氹氹呀廢物。

自動化左幾多?

送奶好過 成日見D送奶車4-5個人一齊去送 好爽

送奶車?

我剩係知佢地啲待遇越來越差
好耐好耐之前
啲送貨員態度正到好似男朋友咁
收完貨忍唔住要去打J

之後慢慢舊嗰批走左
新嗰堆啲單跑唔切 又爆出待遇唔好
上到門有時好似見仇家咁
啲貨溶哂雪 掟爛 遲送 放飛機 乜都齊

全部都最高/可達

同埋同大家講聲，有紋身係會扣錢

1月中仲係3.5 一個月都無已經差唔多成倍

人工同工作量不成正比，管理層係藍絲，仲成日將工作帶返屋企做。
利申前員工

wtf

HKTV個倉幾年前做過,地獄倉嚟
千奇唔好比佢做既野昆左
開工無停手,仲有部機計時

係.最ON9係好多貨擺2層樓咁高
跟住架升降機得幾部
搞到每單平均要半粒鐘

最賤係每日強迫OT 1粒鐘
當時夏天做,做完一日生汗疹

聽朋友講有個 管理層Billy lee好藍

飯都無得食就會做

做個時青衣倉2點放飯......人地食下午荼
我地先食中午
最搞笑係叫班明星仔去汁貨

有傳員工獎金標準係搬龍門

柒杜？

想做司機
但有冇得part time

利申 大學生

Pushhhhh

黃圈 推

中學生請咩？係嘅話可以做下喎

叫你老細調高啲個人工先上黎講啦

賺多左 前線啲糧咁少就唔好係到招人啦

又辛苦又低人工

老實講基維黃 辛苦都會有人去做

但問題份糧唔岩比例呀嘛點做

Terry

Pish

據聞依家買多左車嘅，不過最慘係有啲車升到最高都拎唔到架頂啲貨要爬上去拎跌落嚟就係咁先...

最簡單，個時運輸帶上面每一個用嚟執貨嘅空箱都係人手續個續個放上去，冇唒箱又要去停車場執返啲箱上倉

禁廢

唔怪得知物流單位成本禁高...

未adapt ?

Gay

明星仔去汁貨?

唔炒....

以前間中有啲送貨員
唔知司機私下搵人幫手定點
有啲細件嘅貨，係啲小鮮肉無制服，無拎手機，好似街坊咁拎袋野上黎
然後喺張紙度簽收

仲話整口罩機，人手都成問題

fg p仔 25k

pish

可高達23k 禁入去16k 仲要返10粒鐘 又講到自己日日爆單 鬼同你做咩

PT 有冇$60/hr ?

四天工作 好唔好？

通常平均多數去唔到
出得起錢就寫個實數出黎

口罩出糧？

周街都係
中大master 畢業做機場保安啦

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

有公仔係身 扣錢

咁癲

連登仔 當操大隻囉
咁都頂唔順
黑警都笑你地

幫我搬水

做倉太西，咁店務員/主管做唔做得過，平時好似都無咩人行多數幫人拎下貨？

好似十個

幫商家佬諗埋會唔會蝕
你做HR?

50+

做物流既不嬲都係做奴隸

用當時角度睇超級反智
因為個倉唔夠大
但貨多,搞到2樓既貨都係常用貨
變相每張單都要花更多時間汁

同埋有計時,根本想休息都唔得

蝕就唔會做啦
表咪蝕囉

似明星囉
見佢地衣著唔似文員
文員都慘啦,要去倉度做